呢排天氣乾燥 加上熱氣個人躁底 會自燃都好正常嘅

嚇到我平時唔飲涼茶 今日特登買隻涼茶下火

好熱啊好熱啊